宜家叫大家冷靜可能唔岩 不過太衝動只會變送頭令更加手足預害

真係唔好衝動⋯特別預約開花
只會令對方知晒部署⋯
到時愈拉愈多手足
情緒同士氣更加低落

對不起各位⋯我開Post 無咩實質行動同方法俾大家
只係擔心因為衝動同埋唔夠理性令到更多手足落係對方手上⋯令更加人被自殺⋯被失蹤

#besafe
#煲底見

快閃狗屋 由其係tko

快閃到無人跟得切
然後無人COVER班勇子
滅團

依家吹11.11 真係差唔多

咩今晚18區果D真係得啖笑

預約開花真係可免則免
突發開花效果好似就幾好咁

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區